[六萬大元問題]以下邊一部不是莎士比亞嘅四大悲劇之一？

A : 李爾王
B : 奧賽羅
C : 哈姆雷特
D : 羅密歐與茱麗葉

有冇巴打知

利申 : 唔係讀Drama 唔識

拍定手先啦

答案係咩

Google

King lee牙

肯定係陳啟泰

有冇最後答案?

《NeiR: Automata》

D，應該係馬克白

我讀drama㗎

咁巴打應該識

冇呢個簡